[PS4/PC] Monster Hunter World [353] 問素材請善用GOOGLE

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

唔該巴打

今場好快爆

無玉

玩開長槍想玩銃槍

發覺好撚特別，乜技都唔使要咁

新手留名

4HCT QXyn upki
刷聚魔珊瑚

有玉有頭

呢粒係咪神珠
雖然我唔玩弓

係超頂級珠好似係

我頭先都出左顆

隻斬龍亞種好鬼難打

炮術加一堆防技

M位五龍任打咗42分鐘 發現自己好垃圾

我都想打天地

要做住7分_ _ _ _ _先

有冇開銀火或者戰痕俾我
想開圖鑑

兩粒

繼續幫打

又無

唔嫌我成日貓就得

你有貓？

頭先開激運出兩粒

屌你個西咩

我成日troll
頭先好似冇

開咗都無

Pc啱啱完滅絕龍 裝備開始有啲吃力 比龍打一下就1/3多啲(熔山4件 飛雷刀3lv) pc係咪冇騰龍裝？

有冇金/銀火場

想問下點call 魔物騎？我去同我老人傾都冇任比我既⋯

其實係咪mr50以上入樹林6就有機會遇戰痕？
想整埋把輕弩

我反而想知點樣轉騎
隻貓蜥龍好樣衰

次次俾你carry都贏

終於有玉

恭喜

恭喜終於有

掘一粒，執酬一粒

有冇銀火任

會唔會有人有歷戰冰呪

Freeride唔切

我都未打過天地玉， 淨係有眼殼

打3，4場
開下票，應該有既

打輸都有眼殻

有冇師兄得閒帶一埸初見斬龍？
6es7 2vpR DjyE
thanks

聚魔真係垃圾嚟 我係d 24mr場打3隻龍 個lv7 變咗6

弓手神珠

到底mr125隻金銀火有幾咁鍾意痴係果區
拉極都拉唔到隻金火岀去打

請問一下迅龍套 + 利刃護石既效果會唔會加埋一齊？

求聚魔歷戰屍套

金銀係痴埋一齊 唔會分開

隻銀火好似係10分鐘後先岀
秒得切隻金火但果區打銀火真係好難打
想速刷素材都唔得

原來d影相任又幾好玩 班貓好撚頂癮

求師兄帶一場斬龍
6es7 2vpR DjyE
thanks

都話左有上限 咁你四地等級總和超過上限有升咪有跌 MR24級升跌都好多

戰痕黑狼鳥
4HCTQXybupki

巴打你都幾齊區
上次瘴氣你又有lv6

我入嚟

我係其他無升過 係一個區跌咗

入唔到

差1lv就lv7撞水母

3場滅盡就齊大細金

thanks puddittama

你要裝珠
你成身一粒都無

地區升到7級有野拎 我咪續個升囉 咁啱森林跌左6級頭先又見到戰痕黑狼鳥

我依家森林同荒地LV7 都見唔到有鋼龍同炎妃..

其實逆境係咪刷聚魔必備？

歷戰？

Quote from 巴哈 好撚正

對於配裝

只要你不是追求極限操作的大神

拿肝指數換戰鬥力的生命鬥士

或是看別人玩覺得很簡單的雲玩家

我一律建議配技能三寶

耳塞，快吃跟體力增強

血不夠多被拍一下就死了？你可以裝體力增強

龍吼滾不掉來不及防只能被斷動作在地上摩擦？配耳塞就對了

每次喝水感覺都像喝一輩子那麼久？快吃可以解決你的問題

我們沒有神人那種技術

也沒有生命鬥士肝出來的高級裝備

更不能像雲玩家指揮的那樣打得行雲流水

生為一個普通的獵人

在帥氣打贏對方之前，我們要拼的是生存率

死人是沒有輸出的

再說了，如果為了高輸出的配裝讓自己打得身心俱疲

不就失去遊戲原本的本質了嗎？

先不管強不強快不快，過程開心舒適才是最重要的

別看人家一場三分鐘五分鐘

別忘了除了少數特別限制的任務之外，一般任務給的時間可是50分鐘

拼那麼快除了自我感覺良好外沒有任何好處，還因為裝備打法制式化打起來會特別累

玩個遊戲而已那麼累做什麼？

提子 仲未打到100mr
想打歷戰冰呪

好舒服

其實嗰堆原因一個字講晒
廢

時間拖得愈耐愈易玩完

#77 對的

入聚魔刷啦 見乜打乜唔揀擇好快升 地區遲下升返都仲得

係

場場打50分鐘先係身心俱疲

想問下如果想聚魔召歷戰古龍，
個圖示係咪本身已經有紫圈，
我見我果堆龍全部冇紫

仲裝耳塞做乜撚 索性4個廣域化
快吃體力耐絕咪仲安全

要LV7

今日見個耳塞太刀2貓 生存率唔太高

我啱啱上lv7，
但個表全部冇紫圈，
係咪如果召歷戰個表隻怪已經係紫圈

聚魔歷戰差人不

我怕我個瘴氣跌lv唔想入
平時我打完一隻就走

有冇歷戰屍套

依個我就未試過 因為我都係召得一次..唔想試

耳塞感覺而家有用在見到隻龍即刻可以撞牆
不過5lv真係好浪費

巴打仲有冇位?5XMR入到嘛?

用護石直接4LV耳塞

冇呀....上面dada巴打應該有

係可以用 我都唔排斥
但我個人真係冇咩用
以前更加唔用 咪由佢叫

同一個場有2隻個時就好有效果

高耳係比徹用，
佢叫果時打多兩飛有時就係
down到同down唔到嘅分別，
仲有比龍叫停個自動裝填，
就要手動慢裝

我覺得而家就係好在有兩隻互撞
但我真係唔認為為咗避佢叫5lv位
不過而家飛翔爪都有少少用嘅

入過一個街場
轟龍 爆鱗 恐暴一齊
交響樂之餘
轉區會一齊轉
變巡迴交響樂

終於mr100
Btw Juno仲易打過隻天地龍既

謝carry雷狼，貓咗一次，sorry

點解你地開任成日有大細金

你係？
貓係我專利

有冇人入鬼佬場隻龍成日飄移

大金

有

有無清有歷黑車開比細佬我

突然間連唔到線

有無巴打陣間可以幫手打最尾三連戰

仲有以物易物, 邊猜謎語邊瞭解d貓嘅搵寶物任

想請教一下
斬斧骨斧r9同猛牛斧邊把會好啲
骨斧有滅龍儲bar好快，但平砍好似低過牛
牛斧我因爲整左冰龍魚套所以有冰強
但條bar儲得勁慢
我係咪應該整集中？
Mh超新手，岩岩入ib

飛翔爪攻擊會唔會累積擊倒值？

[img] [/i mg]

整好扮忙笛

幫我吹

有無人幫幫手last boss
打咗四次街場都未贏過

曲，打埋瞓

開

2個ok?

佢1個打哂

主線原來唔會爆頭

屌咁撚陰濕嘅佢

我成場係到扮忙飲水就贏咗

唔該唒

瞓了

有冇手足可以幫手打屍套

我打主線都係比佢1個人CARRY

整左套食菇撤2輕弩

呂麗巴都冇人推？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

Lm睇裝

6Ep6 FAxZ cinP
金銀黑戰痕調查任, 開到8點

Ok

gay

火弓其實斬龍係咪好過蠻顎？

斬龍

想要歷黑車

跳斬就係一種藝術

徹2 出咩技好？

我覺得蒼火好d

想請問重弩
盾部件數量同埋防禦性能效果係咪類計？

例如愈高防性5 +愈多盾部件， 擋完扣愈少血？

好殘忍

代友一問
想問下有冇雙劍初期裝備推介
用黎過主線
求各位大大賜教

MR就冰魚 礦石 骨頭防具用住先
無印的話 用送嘅守護者套裝

聚魔之地係點玩？

留名

感謝

溟波套野咁靚係咪適合俾雙劍用

傷害方面 喺堆會心同屬性既前提下
出夠4件溟都唔夠2件冰痛
為樣就唔駛諗咁多

我覺得爆錘好d

好似係按招式數
即係雙劍亂舞只係計一下

眾魔lv總上限係咪20左右

有冇人荒地lv6可以開普通炎王龍比我打
我珊瑚lv7，銀火龍調查任可以交換

另外有冇雙劍巴打試過3件炎王+2件冰咒?

想夾硬整俾大劍用
因為真係靚 唔用好可惜

咁靚都冇人用 有冇搞錯

好似18
利申: MR66

外型自帶攻撃力UP【特大】

外觀獵人

有無人有歷黑轟 金銀火打打

套野有水屬攻up都話可以用下
冇真係不了

我都想整把冰呪雙刀玩下 好靚
但其實實唔實用

我覺得赤武好d

呢個真

想 solo 天地龍
有碎龍輕弩，熔山3件
請問手腳應該混咩裝？
技能除左炮5，KO術，裝填擴充，仲有咩必配？

利申 無利刃珠/護石

冰盾斧用呢套野有無得諗?
諗住整套黎玩下

利刃護石去打貓管家任捉硫斬就有

唔跟隊

雙劍三角形打左屬性解放之後駁亂舞有無得諗？

我都係諗緊呢樣
琴日粗略砌咗砌 超解條柱200一個瓶
唔知黎到ib係多定少

打三角都好快姐, 唔一定招招亂舞

試咗水弓未
銀火泥魚vs 微波覺醒水

想問玩屬性太刀 最萬用算係冰咒4件同黑雞腳？

10月等睇人祼裝打金獅

有日本仔測試左冰屬 810,
打娜娜高解 190 x 3
唔知佢會唔會試埋屬性加速
雖然用呢套裝打娜娜真係死十次都唔夠

今集冰屬唔係整佢整邊把

用冰弩.....
唔好乜都徹甲...

街場打娜娜 遇到兩個揸長槍
伏到爆大技硬食咁制

你地覺得盾斧(紅斧流or超解流)最後係整金火龍定juno好

你啱

一瓶200 堅唔堅呀

巴打影套裝黎睇睇？

娜娜係邊隻

收到風係銀火2件+轟龍3件

@娜

冰斧實戰打娜娜都做到190你話呢

金火贏洞位(2+2 vs 1) 同 10% 會心,
juno 贏斬味 (70 vs 110)
睇下你差邊樣啦,
一邊黎講金火易配裝啲

g黎

一般黎講金火易配裝啲

整爆錘龍把劍斧玩鈍器
但個死人天殻刷極都無

未落手落腳試
但就把弓黎睇
覺醒水R11 水妖(泥魚)R10 兩把都可以貼皮
但R10多啲客制 槽可以客多下屬性
個屬性差距縮窄到30
R10水妖仲要唔駛屬解 有強擊

套裝技方面
銀火火力 > 溟2冰2應該係公認
溟2冰2只係方便同過渡
溟4更加唔駛講 計完屬強先加150版面
仲要突破唔到屬性上限 連屬強都插唔滿就溢出

話時話, 琴晚打爆鎚用硫擊客制攻擊力,
炮 5 + 貓炮 + 挑戰者 + 攻擊守勢
通常超解 1瓶 132,
有一次超解唔知點解去到 1 瓶 163

我未打到咁後 未客滿把野做完全體
客一吸血其餘全屬性 屬強6 + 真屬性加速
版面可以上910

簡單啲來講 我粒覺醒 體術r12珠變咗垃圾珠

有冇巴打玩開拔刀大劍？
想問下集中同收刀術 呢2樣洗唔洗出到lv3？定lv2都夠？

屌你老佐

睇大陸仔講
好似除左冰係R11之外 其他都係R10貼皮+客1會2屬

講起仲未打MR版娜娜

我日日捉佢嚟打 天天打

屌 自膠
原來講緊盾斧

今晚打鳩佢先

其實今集邊把弓最有用，我鍾意玩弓，啱啱整左把天地龍弓，但點刷都冇強弓珠

你quote我嗰段我係講緊弓呀

明明盾斧啲瓶呢類唔會會心既屬性傷先係最夾溟4
但啲技

想問下刷聚魔既step，如果我想刷瘴氣，刷到地圖無出瘴氣既怪俾我，引出魔物又打埋，係咪應該出番去再reload?

啲技真係無個啱用

想問下巴打們 而家要刷翻d珠係咪要翻上位歷戰打
想要痛擊珠

你打rare9珠成日出返rare5 6 俾你 唔驚

打 master 危險度 1 都會出Rare7,8珠 (好似係)
不過還掂都要刷,
打返 master 危險度 2-3, 刷痛擊+?? 呢類好過啦

呢個咁？

想問下係咪只要區等lv7，
引出來嘅古龍就一定係歷戰?

Yeah~

係 或者等啲怪走刷新

佢呢個貼皮好似未去到最後階段?

又蝦角龍

係，你可以睇吓本獵人筆記有講

係弓手屈王

咩係貼皮

我整左角龍之後果把r11
有1044攻
係唔係都轉金火好,解放流

啲武器個模組同舊個啲一樣
換塊新嘅皮就推出黎

有個好似叫零件強化嘅客製,
可以喺攻擊力, 防禦力, 會心, 屬性揀 1個黎升,
雖然每個 lv 升少少,
但升爆 5lv 計埋都唔唔少
不過有特別外型嘅武器就無得零件強化

如果你習慣打一下就轆，收刀術可以唔要，如果你唔要蓄力個part,淨抽水打，集中都可以唔要

用刷地大法升聚魔升得超快

喔就係插對角龍角上去果個零件？講真有些少柒

玩緊硫斬盾斧，下把打算轉金火

佢武器show係黑角部件
對番wiki 佢而家係強緊第4下?
係咪每下都係加10屬

我想2樣都要 因為上網睇人話冇同lv2分別就大 lv2同lv3分別就睇唔出 想問下大家意見

我同你同一把
點解會轉金火斧
有冇心得SHARE

係好柒
唔記得雙劍定弓, 5種屬性嘅最強武器都可以貼皮,
結果把把武器都變到外型一樣

loan同斬味,+10會心

傷害幾多
因為斬味對解放流冇咩用
同硫斬盾斧好似+15會心

玩開大劍輕弩, 岩岩grad左想轉太刀
想問下邊把勁?
天地? 三天?

同埋有咩技必要?

而家用緊匠同剛刃玩硫斬，換金火斬味舒服好多唔洗配咁多野，同埋就算無得上無擊，金火400幾毒一場毒返兩次都唔會輸蝕

純玩超解可以繼續用硫斬,
最高紀錄 1瓶 163, 好爽
用金火就勝在平均

硫斬 0 會心
4級洞

最緊要係基攻高

R10 客製可以多 2個位
以為 R11,R12 都係多 2個, 點知只係得 1個位
唯有推攻擊力上到 2, 唔客製回復

我可能會推客制2回血
睇下可唔可以企定定硬食,存氣再解放回血再存再解回血

尋日個post同幾位巴打傾過黎
用邊把睇你玩法同solo/團戰
如果你本身打開弱點位/solo 金火/juno會好用d 斬味長 表現穩定
唔理弱點/打團 可以用硫斬無擊推盡喪超解

完全係敗北，玩屬弓把把最後屍套皮 on99

連銀火弓貼到最後都變左屍套，咁我點J銀火個皮我寧願佢就咁強化可以揀唔貼皮仲好

如果我需要歷戰毒妖鳥d料
但係去誘出魔物 會唔會好晒
定係等緣分見到佢

集中lv2或3，會分別大，因為影響個輸出時間，反而收刀lv2或3就冇乜所謂

lm

ching真心定假膠

死人是沒有輸出的但佢地d輸出同死人有乜分別

有啦，打貝爺啦

台仔真係好推崇耳塞, 其實不如帶耐絕3唔暈好過啦佢叫你咪比佢叫囉

自己睇#1攻略 大致上仲用得返
除咗宜家唔會出渾身
自己再研究玩邊把

你打到去面
成日掘屍都會隨機出到誘出怪

請尊重耳塞流玩家

想問轉身衣裝·改個任務“神時的臺地”點出？
已mr150左唔見有任

三天刀 / 金火龍太刀

体力增強III , 防意外
X 耐性III 對策用, 例如炎王 屍套 麒麟 浮眠
快吃多數是配裝贈品

就係幾場都唔出歷戰毒屌鳥
點樣挖完出誘出怪 成日都出d唔關事既怪

睇下把雷弓就知
把雷狼咁型就故意降低雷屬

技能就真係睇你鍾意點砌 我用用果套就冇耳塞冇耐震果堆 得體力增強3 不過精神抖擻就真係唔太推薦

你真的是不懂這遊戲
耳塞五能保命能輸出
你出無傷七大不了加了面帳攻擊20
我耳塞五能直接在龍叫大力輸出
如果你特麼又不是每下都能躲過龍叫
b什麼b 你再嘈 我就去法院告你網上欺凌耳塞五獵人

利申：曲到直

誘出怪有無歷戰怪?
我好似未執過

有冇ching有巴哈ac
幫我放篇"幹你娘塞爆"上去

大劍大鎚 IB入門要用邊把？
把大兇豺狼勁過噴射大劍？

唔係講笑我成日都KEEP唔到無傷 冇乜點用 不過都係唔會硬谷耳塞5 成日出完耳塞5望一望D技 嘩屌咪搞我

唔用留係度擺？

小弟想回鍋 之前打到HR50左右
但放低左好耐
需唔需要買返隻IB先可以同到街場既人打?
定係爆左本身個隻先買IB都得?

要食bp不了
利申：好耐冇睇巴哈

我琴晚諗住開曬D聚魔料佢 等第時好急要整都可以自己換
蠻顎同雷顎呢兩隻公廁刷左成2個鐘都唔見
最後突然醒起自己儲起左幾隻可以召
呢個系統算好 你要既時候開就得
唔洗慳 擺係到無息收
但無既時候就一定要叫FD幫你刷/開

你果個地區隻怪係歷戰就得
例如:你獵人筆記瘴氣之谷會出現歷戰慘爪 咁你誘出慘爪就會變做歷戰版

我而家森林lv5
如果我誘出毒妖鳥
佢係歷戰版本？

好似雷顎咁 4區都有
如果你7LV森林 你MARK森林就會出歷戰
如果你4LV荒地 你MARK荒地就會出普通

點做到

真 今集暈好撚柒耐
同埋帶耳塞我情願帶迴避性能避喊果下好過

利申雙刀撚

長知識了

AGGER 出耳塞真係好哂技位

求教

試左幾場 體感係唔疊加 只會得真利刃

見人盾斧都出，大佬你有盾

佢地係咪諗住全程鳩打唔避唔擋

兩者唔重複

理想大劍配裝

大劍唔係有肩撞可以擋咆哮咩
利申:冇玩過大劍

我盾斧裝都有耳塞,可以係咁超解唔會停嘛

勁好撚多喎清

有得撞 仲可以就咁擋添
台仔諗法

睇唔透

有架仔試左

準備打天地龍 同Juno

睇完大劍配裝，跟著隔離有個笛配裝推薦
又係推薦耳塞五 好正

博打到黑轟歷

我E家用緊炎王3件+黑轟身+黑狼鳥腳 你鍾意可以參考下 達人藝真係太好用

但岩岩睇過天地個把同三天都係924攻 隱藏龍屬
天地出匠仲上到紫斬喎 達人藝之下唔會勁過三天咩?

笛唔係有得吹耳塞？

台仔玩咩武都係耳塞5佢地既世界 必備

我笛都係耳塞5 不過淨係同FD打拎黎做奶媽扮忙用

正想整炎王

依加可以控制隻怪幾時嬲，好易捉到佢幾時叫，一叫就gp 超解， 10/10

台仔測試好似會變咗利刃機率(唔係真利刃)
唔知係咪bug

天地果把出匠都係得丁屎咁少紫斬 要夾達人藝下下中弱點會心先KEEP到
我就真係唔太推薦
同埋紫斬同白斬好似1.39同1.32既分別
三天長白斬就有個4級洞 鍾意可以插無擊珠
金火龍太刀就長白斬 自帶10%會心

玩得奶媽笛都唔會同條龍咁近,我覺得可以唔要耳塞

靈脈玉點出

打漏左少少 係三天刀有個4級洞可以插4級復合技珠 多D技比你放無擊

諗落又幾有道理... 今晚改改先 唔該巴打

請問你有冇睇topic?

炎妃招大真係好撚on9
打聚魔普通都死左4次俾佢招大

片耳係聚魔先夠膽打,平時調查根本唔夠貓

當我以為長槍脫離魔爪時

一場5,6粒回家玉

真係痴撚左線

大劍流用擋(r2)就可以避咆哮？

睇到
搵到了

你要聚魔入便還是調查任都ok?

配裝配到咁 有無咁驚死

如果要歷戰聚魔料都係撞牆拎算
唔夠打

我對捉龍個精準程度真係好高

笑話嚟

都得，想打佢個死人頭

打埋呢鋪開調查俾你

98%中

體回快吃

遲少少ok?打埋場歷蒼

而家嘅裝未到頂
炮5 + 貓炮 + 攻擊 4 + 挑戰者 3 + 攻擊守勢 2 + 客製攻擊1
好似有人灑左粉
普通超解大約 132, 最高 163

整匠五d窿出其他輸出技仲高傷
得5%提升

特登慢慢打隻聚魔歷戰鋼龍
搵機會撞牆 執掉落
一場先得2粒大龍脈
遲D 如果冇左地學執2次點攪

有個龜打法係儲完2次之後放閃光即刻出大絕
不過街場d啲人通常唔識走

耳塞係絕對唔可以出現係長槍同太刀裝到

同埋大劍

真 太刀都出耳塞真係哂位

最垃圾既技真係耳塞 就算俾龍嗌中十次 可能先會死一次 真係性價比低到

巴哈仔表示叫果陣可以偷多好多下
攻守兼備喎

當其他3屬都勁多裝選擇既時候,水屬都仲係得隻泥魚手
水屬裝點砌先好

2%

拔刀流冰呪四件+斬/轟頭+集中護石+冰呪劍有乜地方要改？

笑死咗

好掛住以前天迴龍水屬武

開ed

爸爸

跟機先

台仔專用

應該得台仔會出

有冇搵到一套畢業裝係冇高耳btw(之前見到d台仔叫人唔好跟六師父套太刀裝出，但明明人地嗰套先係大力輸出裝

直接3轟2金火啦，搞咁多野做乜

長槍用耳塞咩玩法有反擊機會喎

台仔採集裝都要出高耳
國技黎

痴撚線

屌你笑出聲台仔真係屈機

200幾粒防音珠

人地同你講我扑石個陣，有龍叫點算

街場天地龍輸撚左都比玉我,就係唔比眼殼

証明係資深玩家
唔係香港youtuber求其整條片呃like

睇住啲傻閪好認真咁討論點樣高輸出乜乜乜
但就插撚住個耳塞5
真係好撚好笑
有一個開始get到耳塞哂鳩位
但就俾人話與其乜乜乜不如插返耳塞
痴撚線

金火調查洗唔洗一定要執金火腳印先有？

再開?
但要頭應該係聚魔入便先有, 聚魔料來的

柒夠未

咁幫唔到你了, 我得森林荒地lv7

咁我刷陣聚魔先

次次見到2貓都好驚，心理陰影

點解mr到左69都冇放解任接

其實出耳塞五冇所謂
唔熟悉大劍，盾斧呢類大硬直武器過渡下都正常
但佢地可以將接近全武器，採集End Game推薦裝都出到耳塞五先犀利

弱到

連登大劍裝，post上去一定俾台仔屌你無耳塞

紫斬係一種生活態度

愈睇落去愈好笑
佢地當防音珠II係神選之珠
邊個有邊個就係耳塞王

部位 防禦 名字 固定/除外
頭 142 精英・轟龍 頭盔 α
身 162 精英・金火龍 鎧甲 β
腕 156 精英・黑轟龍 腕甲 α
腰 162 精英・金火龍 腰甲 α
腳 142 精英・轟龍 護腿 α
護石 0 廣域化 Charm V
裝飾品
早食珠【１】*2節食珠【１】*2防音珠【３】*3鼓笛珠【１】*2

打爆佢個頭囉

公平少少咁講，大劍出耳塞五係當輸出技
因為儲緊真儲力斬唔會想cut技
日本wiki都建議出耳塞五補助技,不過就唔係火力技, 而且都非必要
每一次臨走打多下儲力斬效果都唔差

問題係為左耳塞五要放棄幾多輸出技
如果有四格耳塞二咁可能好少少

至於其他武器係又出唔係又出

爆得1次

中肯

有冇人有巴哈ac 開post調教下d台仔

爆一次要食貓卷先會出

「想要我的耳塞嗎？想要的話可以全部給你，去找吧！我把所有的耳塞都放在那裡了。」
於是人們為了龐大的耳塞，紛紛航向「聚魔之地」

刷MR 有冇人

台仔乜撚都配耳塞

2回浪費左, 一回一攻啦

除左奶裝，保証全程補血，我諗唔到有咩武器一定要耳塞5

mhw時代我大劍打團戰鋼龍會出耳塞五

利申：大劍辣殺

上去講啲佢地唔鍾意既野會有風險俾人ban 嗰時去問下野唔用垃圾書面語都ban

補充少少
耳塞對大劍黎講係將咆哮轉變成儲力斬的技能
而且mhw 好動過舊作好多
如果無人控得定，耳塞係有用

至於我自己就無用耳塞，玩緊攻四見七弱特超會體力三，有時加少少對策算

我覺得耳塞5唔錯,我成日一聽到d龍係到叫就會燥底
用盾斧想超解砍落去果時同我企定定

刷歷戰調查有冇人

你要超解耳塞5冇問題 但係台仔咩都出耳塞5先喺笑話

想問下如果買ssd玩ps4 mhw
係咪買crucial mx500就ok

想問點樣可以快升聚魔瘴氣區
我打咗三個自由任都無果個區嘅怪

邊隻特價咪買邊隻，唔會爆

唔覺得耳塞有問題，自從放棄左耳塞
次次d怪叫，又或者遇到兩三隻係度亂鬥
我個人就好撚燥
叫叫叫，叫撚完未呀屌你老母臭西
燥撚到我即刻拎把大劍衝過去斬佢老母西
斬一刀，駁R1，終於等到真蓄力斬
終於可以一野劈落去，爆個超會心劈撚死佢
把刀岩岩揮出
屌你老母，又叫！！！

最後我都係揀左耳塞

我用冰呪頭，大馬士革腰
因為冰呪腰真係好廢，冰呪頭起碼有加護2

ps 女角冰呪頭仲幾靚添，腰就用溫泉外觀，即變褸屌裙

咩叫刷地大法

依套野，將耳塞5轉挑者5係幾完美

想問下砲術五同砲術三 個差別大唔大

最近先開始摸下遠攻武器

有咩笛好介紹

超會心呢

大劍既基本預有幾多時間俾你儲氣
下下都113 梗係唔得

113 得大down先用

1.5同1.3 你話大唔大

挑4 加滑空衣裝

有冇歷戰，我好多X紫調查任

個人覺得唔大
就係想上黎問下有冇啲咩高見學下野

純炮流唔出砲5 點玩

例如升森林
入人地1lv 2lv 森林場
入到去睇下有冇森林怪打
隊友肯打就一齊打
再唔係斷線自己打又得
打完升既經會多好多

但係換插攻擊珠 會唔會補番條數？

回鍋玩家想問 鎚有邊把好用

有齊珠再算喇
耳塞同挑戰者真係關使用者同單人團戰事

體諒下d連個1都成日斬空既free ride獵人啦

用電腦format 一次先？我琴日裝都係咁

差2成wow, 攻擊7 加21 依家系數係290, 10%都無

有咩任打
陣間食完野返黎打

炮術係 for 銃炮，徹甲彈 呢d固定傷害
同攻擊力無關

我之前是在電競隊打mh的，而我打mh的原則是：
「幹你娘耳塞塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼砍龍沒輸出三小的，每次塞的耳塞就是姬芭一整套。一等塞成五等，三等塞成五等。五等再塞多五等，跟把整套裝備的技能全都塞成耳塞沒兩樣。

我還記得，我那個月狩獵25天，隊友跑來跟我說，這個月砍掉的龍不到十條，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

By sunny9

蟲棍係唔係冇前途

控場棍係唔會out

有冇人聚魔荒地LV5以上可以開炎王龍比我打
我呢邊有金銀火龍同黑轟調查任，珊瑚LV7

夜神長號|| 萬甘油
rare10 可強化得多啲
吹精靈加護+異常狀態無效
支笛眠屬性 一場行行企企點都眠到一次

耳塞5國技笑到停唔到

跟隊

幾時帶我飛

而家唔係冇得斷線打咩

搵緊lv1 shan wo

係 斷左屋企上網d隊友都唔會走

咁雙刀用唔用耳塞好

升完了

我好似係 不過要瞓了

同埋技術夠好加上吸血大劍
可以考慮出無傷渾身

有無長槍巴打開心些牙配裝
岩岩開左聚魔之地 之前跟下面條lin砌左套都算實用既

請善用不推文回覆

今集大劍渾身???

原來係咁 我重以為同攻擊有關係
唔該哂師兄

渾身不了

講錯左
無傷就夠

超會都係 1.2 變 1.4
攻擊都係加3攻 咁分別大唔大？

番去召喚隻骨鎚掘下痕跡先

炮術 會心個乘數計法唔一樣

雙劍我寧願塞回避都唔用耳塞

拋豬引玉

點睇都係我呢套好啲

而家先mr43.....想快點升上70其實係咪是但入聚魔街團咩怪都打下，到時先返升地方

成頁都係得1個攻技

長槍好難砌
又要太刀堆攻擊技 (看破，超會，弱特，攻擊 etc)
又要防性防強
體術 攻守 又啱用
一定要取捨

原來衣裝有得插珠今晚研究下先

冇耳塞玩咩長槍

真 我會要防多過要 可能看破超會弱特棄一

真心定蝦腸唔可以舉盾咩 又唔係要蓄力

國技，冇耳塞=冇輸出

碎龍把輕弩唔係速射3粒 lv2徹甲咩定我搞錯啲乜

防3 or神手向既迴性槍

到底珊瑚場洗唔洗升
經常都無怪

我做個平凡槍手算 舉多d盾好過用肝硬接

無生存=無輸出

客製Lv12武回血要用歷戰微波爐皮，你話洗唔洗升

迴避槍好正，三下 step 完全無敵
應該要配體術/回耐？
但就廢左招R2反擊同L2反擊爪
(雖然L2反擊爪本來就唔好用...)

升左 已經打左幾次好悶

又斷線DLLM，好彩打完

神手槍dash一下就繼續插頭，邊洗體術

有冇人玩開屬性盾斧?
見到好冷門..冇咩配裝分享..
如果你地砌會係2冰咒2溟波定4溟波?

咦咁可能岩我喎 我少用r2 L2反擊爪好似未成功過。。。

點會冷門，對個別魔物輸出高過榴彈好多。
配裝都係大馬士革配集中加推lv5屬性。

搞錯咗個腦

青瓜果把先係

青瓜個張射多粒咁堅？

我就係知要升但係又無怪打
點升

r人

藍跳跳成日出
重有櫻火
兩隻同場打完升成條bar

要裝填lv2先有3粒
係咪講緊呢樣？

速射1發3粒 =屬性彈咁
同可以一排彈裝3粒天與地

聚魔都on99 叫隻死慘爪出黎即刻走撚左 白撚痴

雙刀要用哂攻擊看破超會心 那有位

徹二乜唔係把把都係1發2粒架咩

係 搵到喇 樓上駛唔撚駛咁串

係聚魔玩榴彈實際好多 除非你肯次次返去換裝備

巴打呢套已經係畢業裝

有無人一齊刷m火龍的剛翼爪？

徹甲彈受攻擊影響架 你地係咪一個講緊銃槍 一個講緊弩

唔該巴打 不過驚唔夠打所以諗住刷套滅盡先

有冇人刷陸珊瑚等級？
7nbm KPea BwYy

屬性斧暫時只係想玩冰屬,
其他等爛輝返黎先再算,
估計會係 12月個 update, 同冬祭一齊舉行

銀火套玩緊雙刀，但冇達人藝d斬味真係一陣就見藍

係有幾撚驚死
出埋友愛做奶媽啦

都未算係
要出返以前鬥技場雙金獅既任就岩
十分鐘打唔死第二隻照樣跳落黎

125金銀火都係咁啦

一向用砲術武既都堆攻架啦, 上面9吹

話明捕獲班街場打死佢做乜撚

岩岩打歷戰爆鄰都係咁，4支冰弩射得太high射死左佢

sor
wiki 完先知徹甲彈受攻擊力影響
但銃炮炮擊應該真係固定傷害喎巴打

警告你地唔好再串我耳塞5

我，9點刷

咩武器先
太刀 雙刀用係恥笑

盾斧
耳塞5 世界第一

有無人一齊升MR...新手 得50

金獅唔係一入就兩隻同場咩

盾斧玩超解可以出 但其他真係不了

太刀耳塞世界第一

佢大叫果時可以砍多2刀
有時差小小r2完比人叫斷好慘

想問一下長槍耳塞效用在那 謝謝

幫你帶風向 全民耳塞5
雙刀撚可以亂舞多set支持

你跳上去開炮果時比人打斷
就好似打丁未射就軟

我而家刷緊 9點再搵你

我玩咁耐長槍都唔知可以開炮

操蟲升力定氣好？操蟲新手

補返句
利申唔識
應該89%盾斧10%輕重弩1%太刀咁上下
300幾hr

長槍同統槍有分別㗎大佬

竟然冇雙刀，失望

唔識啊大佬

今期流行耳塞5?

是但啦都係槍黎姐

將優良玩法引入香港

新手救星

一睇水妖鳥個設定就係屙尿分叉

點會冇 比賽好多人用

冇耳塞比隻亂入恐暴突然叫
俾隻歷轟一下龍車殺左

這就是你冇幹你娘塞爆的後果

台仔d弓都係耳塞5

點解冥皮龍嘅噴水擋到，水兄龍個噴雪擋唔到

全民耳塞5
耳塞 快吃 體力3

mr83 夠唔夠lv打黑轟 金銀火
唔想升了

有冇場

跟台仔砌裝啦

有冇金火調查乞下

仲未get到居合氣刃斬個timing

有普通版二人

要早少少禁 打中個刻先禁就黎唔切

curry未
最多比牙一牙6你屌

太早會降刃

今晚先開到

岩岩轉玩輕弩，請問點解快捷鍵set咗 合成彈藥，第二場就無晒d 快捷鍵？

冰龍4件嘅會心攻擊 屬性 同銀火嘅真會心屬性有咩分別？
冰龍就大劍1.2倍攻
咁銀火呢？

Set完要再登錄多次道具

mr60主力應該玩聚魔定調查任

聚魔自, 打到悶再自由, 如想搵素材合野先打屌查任

Why啲高手拍片唔食料理 要食秘藥 鬼水鬼粉？

停r2用見切 咪又係個條數
玩太刀，隻怪叫唔用見切升刀。
點夠其他武器咁高輸出

你當你無用回避性能。要用滾黎避尾擊就差唔多架啦

所以我都唔多用，除非打隻龍打到好熟

因為貓飯有技能，佢地玩TA rules

因為係村已經食左

型就得了

唔該晒巴打

@K字頭
你尋日為咗搶頭開外掛推我落谷底單野已經俾我錄低咗
你唔想俾人封psn的話
一係del咗你兩粒體術II 去
一係將你堆弓裝同埋太刀裝加上耳塞五
你自己揀啦

耳塞不了

去一轉歐洲

落湯雞

都岩，唔型就唔揀太刀啦

d女見到都濕撚哂

你自己用穿牆外掛 仲好意思話我

有冇人知真會心擊屬性同會心擊屬性個倍率差幾多?

推

PC版打完juno 搵唔到方向學

會心擊屬性就咁樣
真會心我都問緊

如果新手想玩盾斧既話應該玩邊把好？
我見如果玩無屬既話啲人多數玩硫斬龍個把
但我見金火龍個把好似好過個把
斬味長過佢攻又高過佢又係有兩個插珠位
咁應該合邊把黎玩好？

金火 or 滅盡

岩岩開始玩斬擊斧 想問下出唔出渾身好 宜家看破 會心 弱特 同攻擊都齊

又到WEEKEND 屠龍

聽日何妖去18區斬人清潔
大家乖乖留家屠龍

星期日再出去貼返

點解溶山都有m位升級 但係溟燈冇
唔計同娜娜雜交嗰把

想問下iceborne之後要點拎不動衣裝我自己開調查打完歷戰炎王同鋼龍都冇任係咪仲有前置野未做完求師兄指教

蒸氣機賣大包 必出一張天龍票

想買外置ssd 俾部pro 用 但係我mhw 用實體碟 mhwib 係download 有冇影響

額...每周更新一定會有一張天龍票送畀你

有無人打龬龍
#NRi 8Kve MxjL

求入 打幾場街場輸曬

有冇人可以開銀火俾我

有冇小隊收人

諗住跟1分57金火嗰個大神砌散3
終於比我砌完把弩 想執埋d裝先發現
屌你咁少位點出齊超心弱特達人7仲有散2嘅呢
呢個時候我終於發現 原來我未夠班
冇超心弱特嘅4格珠

想問而家盾斧公認最勁配裝係咪金火斧加炎王套

因為聚魔個島就係熔山條屍

瘴氣區有佢個頭

工房大劍+鈍器護石有冇得諗

冥燈等成年體

鈍器=垃圾
斬味蝕果d攻都唔夠cover

當我冇講過 綠斬先開始加攻 痴撚線

痛擊整備豬

冇無屬 冇攻擊7 唔使睇

㩒x 就咁碌 不過要睇準時機
或者 㩒三角蓄力時 同時間㩒圓形肩撞

agger 裝耳塞簡直侮辱大劍同太刀

有冇咩網有得睇自由任既出現條件？
我接哂啲！ 但有啲任仲未出既

玩左咁耐得補師同控場裝過耳塞

長槍都係 有反擊

台仔淨係識113 到完場所以要裝耳塞

歷戰麒麟個傷害真係cls
又高暈值

ching ho ball

做完獸纏劇情之後要點入番17區？

cls 啲特殊鬥技永遠係你想要嗰陣就唔出
想洗隻斬龍出嚟玩居合拍下片
捉咗十幾場鳩猴都洗唔出

咪一樣入法

唔識用配裝器都試下睇番人地條片吖

居合斬有兩種 r2+x+三角 / r2+x+r2
如果係第一種 條bar會自動升 同埋又可以博連技 幾好用

之前未打到騰龍裝
而家mr直上用礦石裝

有冇巴打打聚魔
利申啱啱打完天地龍

我睇嗰時武器同裝一件都未砌到
今日打打下發現夠料可以直砌雷狼重弩咪砌佢出黎
砌完先發現要求嘅珠太靚

其實屬武加屬性傷害好定加攻擊好？

未靚到要弱特超心呢種隻game入面無既珠囉

係咪陸山胡先

唔係弱特超心
係弱特夾其他同超心夾其他
btw岩岩睇返原來ko插喺衣裝度

梗係森林啦

我唔知你睇緊邊條
我睇呢條都係1分台

2:07~16 已經show哂 成身得1粒4lv珠

所以咪話已經睇返 咪話見到有d喺衣裝度

大家點睇 食菇好唔好用咁啱有珠可以砌到咁

痴線 茸好攻擊 茸好達人

屌係茸好體力 眼又曚

係茸好達人喎

頂
岩岩load唔到大圖
細圖望兩次見到兩set

有冇人MR70既一齊打聚魔 想刷銀火出黎

唔明點開雷狼龍打 上網揾左好耐都揾唔到

ME

join你場得唔得？ 我陸珊瑚無lv6

3peC twL2 fWmR
我珊瑚區得level3 如果你高level D就你開我join

我得level 3

我join

岩岩打完痺毒龍MR3, 著緊全套合金裝，想問下用開大劍，有冇推薦邊把

我lv4

入咗你集會區 而家點？

黎明中分大劍

你開聚魔 我join你

地區等級低嗰個開先刷得快

散彈配吸血 盾牌
傷害爆炸 又肉
完全唔平衡

礦石衍生嗰把 升到r11 可以上紫斬

你低lv 你開

咁我開聚魔 你夠Level6就退出

最高係7

標準答案：礦石裝，可以打到天地龍架喇

無人理

Join

有冇人有黑轟/金/銀龍可以比我裝下

3Xic KZtF RFdE
危險度3歷戰調查任刷珠
有4框打4框,冇4框打3框
成3頁紙堆歡迎加入

仲有冇位

爆咗

歷戰水母好難打

Thx

好多銀火調查

有冇人要打-2

我打我打

你搵多3個人

散彈三街場套
呢套配裝幾乎完美
唔想咁快無腦玩 可以無視

有冇人

想打銀火

join

+1

我冇晒珊瑚區既怪 你地有冇

Full

咩意思

DADA CHAN 開咗

有無人carry森林升到3lv
無怪升唔到...

你入人地場咪得囉 垃圾森林最多新仔打

我冇開 r等級一打一場咋

無，我都係咁
你要 backup save 上 psn 先
出碟，跟住 del mhw
插ssd，format
再入mhw碟，裝落 ssd，再裝返dlc

賤淫黑狼腳個歷戰毛係咪淨係聚魔打先會出

黑狼雞

個場full咗

仲有冇人要打-1

得mr50 join 得?

收下 謝

sor歷戰古龍要mr100

無你粒解放珠..

full

有無人開金火比小弟打

仲未100mr

辛苦晒

原來d 單隻銀火任開哂俾其他人

得返岩岩要打3隻果個場, 岩岩好刺激

貓2次先發揮到

我岩岩執腳印 執到單隻

貓兩次增加刺激感

嚇撚死

布無人打99解放任

有無巴打幫手打冰牙...
唔夠打😭😭
7kTn XJpM uN8j

想問我仲未開到爛輝龍既任
見到要係探索到搵到飛散的黃金片 先會有劇情開任
但係係咪要等佢話爛輝龍出現緊
先會搵到啲黃金片？

出咗兩粒古龍大寶玉

唔打住, 休息一下先

屌你老眉咩..

ok

如果普通三級珠都無
只能降級

一直都對惶怒恐暴龍無咩嘢 而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已? 明明已經有嘢食,仲要打鳩我.... 我之前仲對你咁好, 又放你一條生路.....飲水完全唔思源 而家只希望各位獵人加油......佢地要料的!!

有無師兄開金火

請問點解我個誘出表一隻歷戰都冇？係咪要升到lv7先可以揀歷戰或普通？

我而家3636，我發現6升7好難，打一隻歷戰古龍都係升得少少，我要升lv7起碼要打多十條龍。

同求

銀火鬥技 換金火鬥技

徹甲榴彈點先加到攻？
客製攻擊 攻擊豬都加唔到

有無聚魔可以痴下？
mr47

地區夠lv 召出嚟直接係歷戰
本筆記有寫咩lv出邊啲

珊瑚地探索同場有麒麟同惶恐暴龍
點先可以令佢地同場

貪一吓刀即死

原來麒麟係果區，惶怒恐暴龍唔敢入果區
垃圾

終於有得吸血 好打好多

有冇聚魔mr70以上既場？

請問有冇人知自由任六星點出？
嚟嚟去去都係得天地龍 鬥技雷狼同埋黑狼

想問調查團票G點出

要強化鐵壁護石到lv5

畢業任有出

成功喇！thx！

有啲無夠MR會出 有啲要捉過先有

唔該晒兩位巴打陪我打珊瑚 就快level5了 聽日再打過

仲未到lv6

差幾多

差少少

係咪即係要解哂全部自由任？

洗唔洗幫你打埋先

我都差小小 不過我目標係7打溟龍

不 你話要打銀火龍 先諗住刷到去lv6而家唔使

好似話仲有個金銀火龍任會出

啱先同個fd打

聚魔歷戰炎妃都幾恐怖

有冇金銀火場

用黑轟換你銀火得唔得

金火調

Code 我個邊爆左

好彩開咗個貓生命保險

7y3T PYTF kFzC
一齊去呢度
咁我地金 銀 黑 換哂佢

我為當初講古龍大寶玉係公廁而道歉
十幾場古龍冇隻出寶玉係咩玩法

多謝

雖然好似要搞好耐

單人打mr99 隻juno仲易

juno王勁好多

有冇雙刀巴打

coming

thx Shun巴打, 你個個任都係一貓好大壓力

[img] [/im g]
多謝

負皮

有冇配裝分享下 岩岩打完主線 應該刷咩裝

其實好多4框歷古都係1貓無計
我已經每次都食貓飯保險至少可以死兩次
btw thanks
今晚成果: 成堆廢珠

求帶

仲要大金

有無硫斬龍大劍極限火力build share

滿左人

有冇巴打有整惶怒恐暴龍大劍 應該砌咩玩法合適啲

乜原來太刀都有強化射擊
唔係禁錯制都唔知
平時連技右上角又唔show

想啜你

我去打聚魔了

小隊滿左

黑轟有位

唔係最高輸出既配裝
但係好好用

-2

開場金火來玩玩

出左粒超心加護珠同埋速納攻擊珠

銀火plz

sorry我好廢 靠你carry

我要洗返出黎

剩返金火

金都ok 開

救帶一場硫斬龍
#HTB bfKc fddr
thanks

求開plz

金火重有冇位?

我出咗第二粒挑戰2珠
同一粒解放體力珠
咁都算r12，唔明點值

3條友

想要解放體力

直接冇左六星任

巴打等我

你次次都卡斬龍嘅

3缺1????

冇mhx經驗，打初見好辛苦

#HTB bfKc fddr
希望有得閒巴打帶

是
完左啦

想要解放2玩輕弩
尋晚出匠2俾我有鬼用咩
全部勁近武玩長白既

SOSAD~ 重有無得開

等緊巴打銀火

要問佢地有無
我都是新手r場入

試下先 打下炎王

你去住做住先 我有 等你

仲有位嗎巴打

跪求金火

點解咁難揾救難冇人玩咩

條冰呪龍一場都揾唔到

銀火-1

入緊

有冇場

CODE係7y3T PYTF kFzC??

已開

有冇人要升聚魔 瘴氣

我好低lv,可帶？

我想求 聚魔既歷戰硫斬~

細金

韓狗真係食屎大 人地升緊聚魔佢專登打第2區啲尻屎脆皮怪

我上次踢曬2個韓狗...我打緊歷戰青瓜 佢地入黎去打歷戰鋼龍...

可加我入寶蓮寺小隊？

我都係50 咋
77XR MmfC fkn2

謝 carry

其實我想問 打完瘴氣隻嘢
但之後出嚟嘅 全地圖3隻嘅都唔係瘴氣區嘅
咁大家係走定殺其他區

On9 炎王龍 5貓 都要輸

街場?

我唔係場主冇得踢 最好笑場主同我打緊 韓狗帶另一個打第二隻 土砂同骨鎚兩大仆街怪 不停俾人爆位又補返 我即刻熄game算

我得42= =唔好意思

你一係等啲怪自動走 一係就放棄任務 兩者都會刷新 如果你手頭上有怪可以搵條女叫條怪出黎

依套裝點執好？

我強化左把劍加會心！

升極都升唔到LV7，冇大靈玉客制其他野！

有無人有聚魔歷戰黑車

full咗，好似仲有其他連登小隊

搵個MR24你想升地區Lv1既場入去淨執腳印都升得勁快 好過你打

Solo過咗主線之後已經想棄驚
一堆自由任要清
好lost

咁咪踢左佢

聚魔去到100mr 都咁少歷戰怪

好缺歷戰料

岩岩有場歷戰古龍佢唔打去左打 昡鳥

唔係7lv就全部都歷戰咁制架啦咩

求金銀火龍

街場好少lv 7

落漏左無擊呀

謝carry 金銀火

我聚魔有金火龍 你地有冇人想打??

自己打啦⋯⋯

謝謝頭先巴打既金火

想打慈眼殻
有無巴打可以幫手

係 臨尾 一野死兩個街場

一齊打

有興趣 重有冇？

我俾曲？

好

有 我E家開你地入

我去左你到

This one

集會no.

要麻煩巴打俾一俾code thx

正

7y3T PYTF kFzC

好似無任

Code?

開左 我叫MASTERYODA

77XR MmfC fkn2

唔夠mr

原來要MR 100以上 我得91

已入 笛手

sosad,打住其他先？

點會落拔刀㗎

求重弩同弓既配裝，想要最基本5件防具配搭，唔知點入手好 珠我自己再搞。

睇番上面

岩岩打街場4把散彈 屈死左隻 juno

cls邪教

打左咁耐都未打到散彈珠
想加入弩軍都唔得

可唔可以留一留位 我出去換粒珠

我睇下有咩調查先

一陣再開 我睇下有冇金火調查

我有

你開~ 我差好多條尾...

睇錯原來係黑車 sorry

斷唔到尾

佢全場硬尾

整散彈護石先

我有金火 我開

係喎

散彈流真係咁勁?

開左 重有冇人打? 死5次 但係20分鍾

真係work呀，打二兩條就升到LV7喇！

金火 -2 有冇人黎打?? 7y3T PYTF kFzC

-1 NOW

真係勁

我打 我入左

護石用緊利刃

想問大兇豺龍個刷珠任 係咪會定期出返？

求金火龍 有冇巴打有

岩岩回鍋 我依家套野應該點升好?? 主玩大刀 雙刀

請問斬斧有邊把係畢業用？

岩岩打完 再開多場 7y3T PYTF kFzC

謝謝carry

繼續開左

見一見佢就得

巴打有冇得開聚魔歷戰屍套

入左 多謝巴打第一次打 我會盡量唔死

依個要沼地LV 7 我得森林同荒地

唔好意思 貓左次

下次等我負責控場 撞牆果啲交俾我
你地放心輸出

你地好勁 我完全輕鬆打

巴打可唔可以R你個黑車任

繼續

可以 但要等等 而家同其他巴打緊

冇問題 感謝

有冇巴打有聚魔歷戰麒麟

有冇巴打有銀火 原來銀火我都無尾~

我有個自由任打金銀火 trytrt?

mr125

好~

要mr125

我夠~ 但係要開救難先夠做 D人話好難打

我有聚魔金火 打唔打

另外兩個巴打無得打
我聚魔都開到銀火

我可以阿

咁你開聚魔銀火

咁啱痴完任就抽到 自己入嚟

可能未有甘快聽日你打唔打到？
我聽日放假

打左你個個先啦咁~

聽日打唔到我應該5點幾 6點先訓

去佢個聚魔~

I weak 啦 熄左機

聽日再玩

咦入到去冇左 得歷戰角龍 同迅龍..

幫推埋上100先開銀火？

可以

入到去冇左金火 點算

聽日放假 可以推圖

成手黑轟調查，但係冇金銀火

巴打可唔可以開個調查畀我見下黑轟

可能要下晝先得閒開ps4你等到的話

唔緊要 咁我等上面位巴打打完先

仲差一個金火秘棘

不如幫上面位巴打左黑轟先
怕佢等得耐
我岩岩訓醒 有排打

開左俾你先

你地打 我想去買個宵夜食~

巴打集會所code係咩

好 返黎再吹雞

真係唔明點解殺雷狼飛雷係升珊瑚

希望唔會貓 唔係好識打轟龍

我想問散彈護石點有，我唔見有得生產

哂左10分鐘玩跑online

幾隻食屎狗煩到

隻恐暴龍係咪Gay

2隻係咁同區 屎彈又整唔走

你地啲輸出好高 追咁耐都咁快打完

重要聽佢係度不停叫 再黎？

好呀 黑轟金銀火都得 我無所謂

可唔可以開銀火

不過感覺上黑轟冇轟龍成日龍車咁煩

我無銀火調查 得聚魔

我都打左個銀火調查

啱啱過咗ib

食飽~ 我去打下D料做裝先

頂我有啲驚隻黑轟畀恐暴龍打死

靠你了 第一次銀火

黑轟好似咁少血既

想整黑骨衫冇嗰幾舊骨

我都覺 好快死

整住杜賓先囉其實唔差

開黎打？

仲打唔打黑轟 打完我可以開銀火

可以開銀火

銀火

開左

我會執一執腳印先

第一次銀火 希望唔會死

我都係不過有奶真係易好多

爆鎚龍真係on9咁難打

有奶有控好爽

輕鬆過

換返支攻笛加快速度

用鎚仔打 好好屈

原來我要3條尾 一陣要斷尾

m記薯條

邊個巴打計血計得咁準

慘 斷唔到尾

捕獲報酬冇尾咩？

冇呀

人品加讀心

你係目測？

我轉太刀打唔用徹2

直覺 同埋計返既間應該差唔多
食哂buff吹埋攻大 應該9分鐘左右

咁可能唔夠控 我用徹2

多謝巴打 盾斧斷尾都唔易

手足 做到野

依場我反而冇尾前果2場都有

我得一條

各位巴打我瞓先下次再玩

我都訓成6點

聽日再打 推聚魔

多謝巴打

話時話你哋斷尾斷得幾快

關唔關弱化肉質事

我套防笛 係打歷古先拎出黎用

我覺得今集有影響

重有冇銀火打?

全部去哂訓

大把金銀火

有無沙漠7lv share下d怪

請使用不推文回覆

佢d料有咩用？
琴晚做完調查任見到聚魔有
汁左半個鐘腳印同撞左次牆就走左

整左套錘仔裝 KO術5加拔刀力

+

3

6

7

8

9

10